★高登之反擊！！！

深水埗黃金電腦商場對出，下午有多塊鋅鐵由高處墮下，無人受傷。

現場是福華街150號，下午約一時半，有7塊3米乘4米鋅鐵墮下，壓著兩輛私家車。

黃金對出

三色貓有冇事

壯烈犧牲

r.i.p

Bubugi

好彩黃金冇開, 如果平日果個位實有人中招

IT狗怒了

老貓同佢份屬同鄉，做唔做帛金?

老貓點睇三色貓

佢哋好似係黃紙兄弟嚟嘅

幾時開始bubugi?

只會在冇人時發脾氣，毒撚性格

Pornhub